[突發 - 國際線] Humans of New York 黎香港!

Humans of New York 10 月黎香港!!! Le 個page 係專記錄，世界各地不同人嘅經歷同故事。
總之一句講晒，好L多人睇!!!

佢而架要係香港搵interpreter!

流利英語的巴絲, 請踴躍參與成為佢嘅interpreters ! 如果前線手足的故事上到Humans of New York 的ig or Facebook post, 就係俾全世界人睇到香港人的故事!!!

機會黎啦!!!!!!!

[國際戰線] 香港人唔可以當其他國家係Condom!

自推啊 !!! 雖然好似話p牌 仔推唔到....

要俾我地自己友拎到interpreter 個位啊!!!

推1

推2

推3

求幫推啊

感謝幫推

推

推啊

一齊贏

Apply ha sin

Sir, this way

Omg I am so into this account!!!!!!!!!!!!

My English is fucking poor
Push post to Hot Door instead

push

去9。15 民陣 遊行
今個星期日（9月15日）係聯合國訂立的國際民主日

Push

推！佢個page 的followers 過百萬！

推!

Go go go !!!

push！ 啱啱係fb見到都想post

Yes ! 推!!!
求幫推!
P牌仔好似話推唔到

915 維園見

大家緊記，要安排最好嘅人！今次不是為錢！唔可以比人話收錢！2-3個都可以。先問對方意見！HK is the best !

感謝幫推!!

push
利申英文得4
仲有成5年無咩用過
等英文勁料巴絲出馬

報下先啦!
有志者事竟成ma !
不過都感謝幫推

實有英文人, 起碼民間記者會嗰班得
#chinazi

謝幫推

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

pushpush

十分感謝幫忙

推 915 港島見

好!

12點英領和平請願
灰磚範圍 英國領土
2點打後 銅鑼灣自由活動!

【國際戰線】又係我，前英領職員，915見（2）

唔識英文

咁介紹俾friend la ! 好機會啊!

幫手推

推呀

推 有睇過呢個page 啲故事幾好睇同埋寫得好touching

好想俾佢地訪問 各位手足可以留意吓

係
Le 個真係重點
佢寫的故事係從當事人的生活經歷同體驗岀發 唔係新聞報導個隻寫法
所以前線的故事上到去 係好大幫助
謝幫推

謝推

Apply now!

民間記者會班手足可以考慮一下

認同! 好提議
推到佢地睇到!

推！！！！個page 好多人睇

10

9

8

7

6

5

十分感謝你的幫推

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

4

有follow呢個page

3

2

1

十分感謝幫p牌仔推

無限感激

中秋節快樂推

i go to school by bus

謝推
介紹俾friend

721 831

無言感激

P牌仔冇得推

再推！

感謝推

推
有睇開佢fb page，通常佢篇訪問都會配張受訪者嘅相，建議受訪嘅手足著gear+攞住文宣影

咁多位手足快啲報名，中學生咪當畀機會自己練oral，手緊嘅又可以攞啲錢去買gear

十分感謝

真係好提議!!!!
推啊!!!!

Diuuuuu p牌 like 唔到你comment

原來已經有人開咗post 我又開咗添
幫你推 雖然推唔郁

［急緊］有外媒想搵人幫手！！

飛雲!!

佢搵翻譯呀
一定要英文好呀
至於搵咩人做訪問
個翻譯可能可以指導下

我都有睇開,成日寫唔同小故事.好好睇

德國戰線投票要人！！！！！要快！！！

不如搵返9月8 民間記者會果位藍衫巴打

推唔到都推

推到俾佢睇到啊!!!!

Push!!!

讀緊口譯

Pish

個page好受歡迎
有一千八百萬人like
大家都一齊去佢fb推下

Tui

推!!*!

推呀！

Pish!!

可惜我英文差
幫推

冷氣軍師們，一齊去twitter 剷爆美國奶共議員

十月會唔會遲左啲頂唔順了

好重要，推！

遲黎好過唔黎啊!!
謝幫推

幫推呀

睇下到時有冇時間

要拍片
雖然想試下盡下綿力去幫前線但係有啲怯

612 721 811 831

推呀，有無巴絲自問英文出色

光復香港 時代革命
除港奸傀儡 肅魔鬼警隊

撤回送中條例 取消暴動定義 不再追究義士 成立獨立調查 真雙普選

我無嘢講 我要見律師 我唔簽任何文件 唔解鎖電話 我要驗傷

【終極整合】黃藍商戶地圖 (持續更新中)

報下啦!!!

推！！！

前線巴線俾人捉L sai，坐緊都頂硬上!!!
我地企係佢地後面
點都要做反d 事幫幫佢地!!!!
唔好浪費佢地心機!!!
加油啊

唔好畀對家有機會呀！

對!

民記嗰幾位！！！

推到俾佢地睇到啊

save hk

有用啊！

求幫推

915維園見

拍片比佢地睇咋喎
好過interview啦 不過之後可能都會再Skype in
如果你係讀翻譯之類
係一個好嘅工作經驗呀
當為自己都好

大大力咁推

謝推 謝推

Atumn on fire

對啊
謝推 謝推

推，612，721，811，831

推
915見

我唔準你謝我

幫push

你再係咁我唔推啦

唔係啦，我都係唔推啦

推！ 國際線

你知啦，推推下都會攰加嘛！

樓主推左10幾頁

本文嚴禁講鹹濕野

英文手足

中秋節快樂

[2百萬人再集結] 915民陣大遊行
日期：2019年9月15日（日）
時間：下午 3:00 起步
集合地點：銅鑼灣東角道
遊行路線：從銅鑼灣東角道起步，遊行至遮打道行人專用區

搵人！

國際文宣機會送上門

推!!

介紹俾佢地!

快樂

搵朋友一齊 比爛絲帶捷足先登就gg

我冇牙

對!!
介紹俾friend

Agree

要人呀

推，重要

Push
721 831

因為重要野起碼講100次
同埋最緊要係我嬲
Dllm 記者會就係到9up 但拎正牌
民間記者招待會 係有記者去 但好難推出國際線
有le d 多followers 的pages 一定唔可以浪費機會!!!
加油

光復香港

推俾有能力人士

再推

感謝

Any肥，十分感謝

[警世] 三個月後 大家係咪已經唔記得咗天琦講過咩？

要勇武嘅故事比全世界知道

唔幫你推啦

謝

謝謝

推啊推啊推啊

推阿

感謝感謝

Gogogo

pish

要推

試著說時代革命

915

推

【 突發】第二輪炮火！行動升級！除咗取消港共外國護照，我地正式開辟聯合國人道罪行戰線！(2)

五大訴求

個post揾唔番？

英文差
推

推 最衰英文唔好

Le 條?

介紹俾friend !

介紹俾friend

‘The link you followed might be broken’

我剛剛都上到wor
不如你直接係Facebook 去Humans of New York個page

都話揾唔到，我揾唔到我friend都揾唔到....

但係真係係到
我d friend 都上到
如果有興趣就直接sai email 俾佢地啦
個email 都screen cap 左係le 個post 到

民陣搞唔到遊行又想出去 點算好
英國領事館請願 歡迎你
之後仲可以港島區行街鳩嗚添

【國際戰線】又係我 前英領職員 915見(2)

幫推
但會唔會被拒入境

Pishhhh

英文唔好
推

推推推

P牌人手正評

徵求英文超勁巴絲

Immigration L 知邊個s 係Humans of New York lol
可能個page 有50人run 緊nei

推！！！！

913中秋各區晚會

914 天水圍 3pm

915 （國際民主日）
英領集會12pm+ 銅鑼灣3pm

五大訴求 決一不可

推！

連登有好多高手巴絲 幫推 雖然都推唔郁

up

推呀 佢哋係美國都好多人睇

推推

914 915

Sir this way

PUSH! PUSH TO HOT DOOR

Share this post to who are fluent English speaking

Pushhhhhhh

幫你推

召喚民間記者會個幾位英文手足！

佢而架要係香港搵interpreter!

流利英語的巴絲, 請踴躍參與成為佢嘅interpreters ! 如果前線手足的故事上到Humans of New York 的ig or Facebook post, 就係俾全世界人睇到香港人的故事!!!

機會黎啦!!!!!!!

PISH

英文手足請全面進場

申請做翻譯啦！快！

我上到
12:15am

Pushhhh gogogooooo

佢個page好多人睇架！

推呀屌 好撚多人睇架

Go !

推推推!!!
推到佢地睇到!!!

搵民間記者會 有流利英文絲打！

麻包袋

加油巴絲們，替香港人發聲！

無力一推

915 銅鑼灣

915 銅鑼灣
612 721 811 831cctv

英文人

I go to school by bus

Push！

低調d 如果唔係港共既入境處會唔比入境

推吓

915！

真係要推

政府打國際輿論，我地都要打呀

推
推
推

Push今次真係重要，target到唔睇新聞嘅人

OMG YASSSSSSSSSSSS

推國際線

721 811 831 新屋嶺

p 牌推唔到

Pishhhhh

Push!!!! Sir this way

推呢個 先關注

冇link???

輕推

幫推！！！！

___
五大訴求 缺一不可
731 831
915遊行

[國際戰線！] 英文文宣同報導(外國勢力)完全不足 ！！！！！！

推上去幫手，同埋815晒馬！

一齊推，一齊贏

佢個page = please send me the link!

揾唔到個pk

po

Push 爆佢

cs

英文廢j輕輕一推

推個

Post removed ?

[緊急]11:45觀塘碼頭有年輕手足俾十隻狗捉上車走咗

推
被捕人仕關注組

再反對曾偉雄聯合國要職聯署

時代革命

幫推

Push
@期望連仔幫手壓制fake news
@上連登要用多用腦！
預備大型商場不合作運動：
齋睇唔買，儲多d錢；人多自然塞
連儂牆戰線不能倒！修建連儂，有你有我

考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

@Template@
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶
3. 免費港鐵（注意安全）；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour 、五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF轉美國
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.14 @Template End@

推呀喂

睇post唔推post？
成個香港比你搞round曬啦

搵民記手足啦

Want to apply

求英文巴絲出手

大把人幫你推

救命呀

嗚哇！！！

915 915 915 915 915

認真喎
之前個d民間記者會既手足
可唔可以幫手

想推
但係條link唔work喎

今日開始，只推文宣，策略，行動post!!
915 英領/銅鑼灣 915 英領/銅鑼灣 915 英領/銅鑼灣
宇宙大爆炸都唔撚割
不分化 不割席
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命
大家推post 就copy呢段文字用呢段文字推啦

我禁落去睇到喎

Push
721805811831

我想apply

推比英文好嘅巴絲

推到有人幫拖! 搵民記D手足有冇計?

準備自薦

Bump

sir, this way

推唔郁

P牌推

繼續推

謝GROOT 幫左手咁多次

感謝一推

報下先 多個人報 點都好過少人報

No
Still here

謝
MR_Z 的幫手

人地Humans of New York 見慣世面
無論點 連登的英文強人報左先

太耐無做interpreter，幫推

Um....
講自己的經驗?
同埋你expect 你可以點幫到手?
點解你咁想今次做interpreter?

(一齊brainstorm 下)

對啊

對

Go

萬分感謝

推俾佢地睇

報!!!!plz

對
好多人都係咁諗 推俾佢地睇

加油

831

Welcome to Hong Kong

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

聽日見！借個位post埋 fb見到 好緊要

【你敢說：天滅中共嗎？】

唔知你哋知唔知，而家形勢好不妙，我哋對美國嘅求助完全唔夠力。對付中共只有兩個方向，一係，拉攏美國企香港人嗰邊，一係，谷撚到佢支爆。

拉攏美國企香港人呢邊，我哋用咗幾多力？在戰場上出美國旗隊，唱美國歌，戰場下推白宮聯署，Twitter攻勢，但呢條戰線已就快潰不成軍。

喺諗到方法前，簽爆呢個聯署，係大家嘅責任。有人扮抗爭但想暗幫中共，我哋係想中國支爆呀。
//

簽＞等電郵＞確認簽署＞叫十個朋友簽

🇺🇸🇺🇸🇺🇸《未夠數》🇺🇸🇺🇸🇺🇸
==========
如香港政府實施緊急法，請美國廢除《香港政策法》

//
請求美國派美軍拯救香港巿民 (Deadline Oct 11)

//
請美國政府向中華人民共和國追討清朝國債 (Deadline Oct 4)

//
請通過《香港人權及民主法案》，追究香港警察性暴力 (Deadline Sep 28)

//
拯救國泰航空，保障經濟自由 (Deadline Sep 21)

//
請求美國向北京施壓，停止製造白色恐怖 (Deadline Sep 19)

//
請求美國取消中國學生簽證 (Deadline Sep 19)

//
🇺🇸🇺🇸🇺🇸《以下夠數，但到期前越多人越好》🇺🇸🇺🇸🇺🇸
//
香港政府及警察策動831太子恐怖襲擊，請美國予以制裁 (Deadline Sep 30)

//
要求拒絕前警務處處長曾偉雄到聯合國就任提名 (Deadline Sep 26)

//
請求美國國會盡快通過香港人權民主法案，向林鄭的所謂讓步說「不了」 (Deadline Oct 4)

//
請美國國會提名【爭取民主自由的香港人】競逐諾貝爾和平獎，藉以保護義士 (Deadline Sep 16)

推推
報名啊

感謝BabyFive 幫左手咁耐

感謝你

push
everyone should see this post

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

@期望連仔幫手壓制fake news
@上連登要用多用腦！
預備大型商場不合作運動：
齋睇唔買，儲多d錢；人多自然塞
連儂牆戰線不能倒！修建連儂，有你有我

考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

@Template@
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶
3. 免費港鐵（注意安全）；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour 、五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF轉美國
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.14 @Template End@

十分感謝幫推

推爆佢呀！！

推
香港好多中英流利、expressive嘅人材
加油

915見

推到流利英文人睇

pp

不如直接搵民間記者會

幫推！！！

英文F只可幫推

國際線

土共你今日還錢味啊？

記得Check verify email

唔該絲打

勿忘
721 唔見人
葉虎事件
新屋嶺輪姦案，酷刑事件
831 打死人

914 天水圍
915 銅鑼灣
五大訴求，缺一不可。
光復香港，時代革命。

推915

推！！

915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣

pish 開拓香城online新職業

幫推一下

推到有英文人出現

光復香港！時代革命！

Help push but my English so bad push English good ba c go

tui

缺一不可

push push push

早d嚟啦大佬

點推先
腥email ?

推，有需要可略盡棉力
講英文冇民間記者會既咁流利
但有皮毛既政治，經濟及商業知識，臨場social english 還可以

英文唔好搵翻譯可以嗎？